蒼井空獲姊妹送驚喜 初代惠比壽麝香葡萄激罕聚頭

屬於世界各地男士們的老師、34歲日本前女優蒼井空今年元旦驚爆結婚，與43歲DJ老公組織家庭，不久後更宣布懷孕，可喜可賀！為慶祝蒼井空榮升媽媽，由蒼井空任首任團長的性感組合「惠比壽麝香葡萄」初代成員激罕聚頭，有好幾位都已經引退，小編突然有種懷念的感覺…

蒼井空獲姊妹送驚喜

性感組合「惠比壽麝香葡萄」已解散近五年，不過一班同期姊妹感情要好，呢日更激罕合體為首任團長蒼井空舉行慶祝派對！包括有吉澤明步、麻美由真、朝美惠香（Mihiro）、西野翔、希崎Jessica、希志愛野及香澄果穗，其中有好幾位都已經引退咗，大家仲記唔記得佢哋？

初代惠比壽麝香葡萄

蒼井空喺社交網站留言表示，本來只係獲希志愛野及麻美由真相約食lunch，點知到場後先發現其他姊妹送驚喜，當然開心到不得了！

我仲係 j 緊西野翔

睇相已經扯扯地

之前唔係話因為刮宮刮得太多搞到生唔到BB架咩

麻美

中間係麻美？

Mihiro真係好靚女

索左咁多

個西闊過大陜谷

之前生cancer

感謝祭

希志BB得半邊面

麻美由真

Mihiro
希志
希崎

Mihiro

夢幻共演

個bb唔知似邊個

第一張右二邊個

又話醫返好會拍返av既

明步
麻美

轉咗做歌手
仲點拍AV

係咪得Stephy明步仲未上岸

西野翔 希崎都仲拍緊

我都係喎 佢越老越淫

上面希志得半邊面

果穗

我都係

入面多唔多人一齊拍過sheshe片

差Rio？

個蛋糕兩粒黑提是咪有寓意

香穗真係好正

返屋企要Ｊ 麻美 同朝美。

我既青春

麻美仲靚左喎

個個都獨當一面

初代支那content farm
嗰陣我已經屌信嘅人係戇鳩
比著係而家嘅連登有人貼呢啲content farm嘢實畀人屌到七彩，以前好高汁嘅高登

明步仲係咁撚淫

睇無碼片窄過你老母個西喎

今時今日我仲j緊 明步

利申 j開輕熟女

邊個娶到明步真係三生有幸

至少射咗過百億俾佢地

mihiro仲咁靚

明步真係拍足咁多年 其實人都上曬水

為慶祝蒼井空榮升媽媽

MIHIRO HAPPY BIRTHDAY

麻美仲靚過以前 就嚟認唔到

睇住明步由初出道到依家已經輕熟女行列

今時今日我仲J緊 希志

Mihiro 有follow佢ig ，就快4張野都仲咁靚

係我六年嘅打飛機生涯入面起碼有一半精液奉獻咗俾佢地

好掛住麻美

拍av搞到個西殘晒仲可有bb都好好野喎

今時今日都仲睇到吉澤明步出片 真係好感概
到底係搵到大錢 定係只為興趣 ？
差不多成十年真係屌到閪都爛

普通人屌西嘅次數分分鐘仲多過佢哋
呢頭先講完以前高登好撚低汁，咪撚喺度拉curve啦

麻美真係好靚

同埋屌得西多會冇bb, 有時真係唔怪得啲人會屌鳩你班連登金鐘毒撚

步姐

個待應入去傳菜有咩反應

跪求全集

點解無啦啦影住個男廁

我諗要女侍應招待
男侍應入到去唔知有冇命出番黎

有兩個以前成日J

訓住入去
濕哂出嚟

我覺得佢真係為興趣

記得佢有病個時有病光埋頭 病好身子差就唔好搞人喇

廿年都黎緊啦

西野翔 好正

麻美好靚

著咗衫就認唔到係邊個打邊個

邊個係sora chan?

成日講呢啲套路句其實係咪以為自己好撚好笑？

mihiro
麻美
果穗

希崎真係J足咁多年

空ちゃん
Sora Chan
（直必左.....）

西野翔果套逃獄者

新題材？

同細佬掉轉身體搞鳩個女同學

好撚正

好想娶哂佢地

連佢個閪都睇埋 無憾了

seed 呢？ 全集

無seed一味話啲女淫，點討論落去

我套你老母路咩

我好靚

嘩真係認唔撚到........
佢係咪退左休MIHIRO

點解明步30幾仲可以咁靚

做乜撚，講蝗語仲聲大夾惡負評人？

Discuss porn post no argue thanks

麻美而家好返哂

愈老愈正

最右手邊希畸咁殘

btw
七天中的希畸

on撚9，俾過千條仔屌過，仲點窄過你老豆屎眼呀？

時代的眼淚
麻美bb早期真係好撚正 對波真係有今生無來世 中學雞J撚到仆街

唔係porn，是回憶

睇到佢而家身體健康靚番已經好夠

麻美正到....CLS

以前有J但覺得好大份波又唔靚
依家睇的確靚好多

日日都有精液滋潤 抗衰老

個幾年同mihiro, Jessica, Sora, Stephy 做過嘢，
mihiro 性格最得意最nice
stephy 最靚
jessica 都靚，好靜，非常pro
sora 就最醒好識撈

試想像一打八
就好似睇非洲動物紀錄片, 自己係隻斑馬, 俾八隻母獅撲跌係地下, 跟住佢地一湧而上

Mihiro大波啲真係完美對男人黎講
睇佢拍片都知個性格好正

佢平常 d 行為好似個大唔透嘅妹妹仔咁
真心係幾得意嘅。

Stephy 平時都好似好靜 佢內裡其實係咪都好放 成日覺得佢收收埋埋

mihiro冇ball但都好正

個仔大個左睇g番老母後生d作品

真係經典，青春既回憶

上面有人話av女優做愛次仲少過一般女人喎

睇錯激罕乳頭

蒼井呢啲，當年一個月得一套，去到後期好似仲未必係個個月有
你再數下佢一套入面有幾多本番

而現實男女關係(唔計金鐘連登仔)一星期扑一次都畀人話少啦
有時知得太多對住啲盲反撚真係好嘥氣

蒼井空唔靚從來冇 J 過
Jessica 假波冇謂口 J
麻美好大份對波唔靚冇 J 過
希志好靚不過太瘦成身冇肉好少 J
吉澤拍咗十幾年一早 J 到厭

Mihiro

希志bb

子宮有事， 卵巢冇事咪得囉
去搵代母生咪得囉

而家啲女優無得比， 青黃不接

乜原來蒼井空已經結咗婚仲生埋仔

CHING 坐撚左幾耐

其實正常女優係合約制 計片量 向來都係一月一片 偶爾先一月兩片 但佢地會放假 有啲月份唔發片 所以計番都係每月一套

鳩拍模式應該係由遙希/上原亞衣開始先

師兄年紀咁大

Mihiro 吉澤明步 希崎 呢幾個最鐘意,尤其Mihiro
香澄果穗 西野翔 封殺味重,尤其西野翔
蒼井空 麻美根本唔靚,但又唔係樣衰,正常樣囉

佢地就真係殺左唔少炎黃子孫

希志

西野翔好靚喎，咁都封殺?

所以呢個post我都係針對蒼井嚟講
奈何柒頭皮連登仔以為全部av女優都係同一個class
大佬，相中呢班全部都業畀頂尖嚟㗎
當拍av都會拍到子宮破壞水地獄咁撚樣
信撚埋晒啲content farm垃圾文話人生唔到仔
但聽講連登仔最憎支那嘢，竟然偏偏就係呢類內容嘅讀者羣

拍av但無比人中出過算係咁

做佢老公一定好爽 晚晚做愛有新花式

人地都做媽媽準備過新生活,你地成班佢最唔想再有瓜葛嘅係都要出現,提醒返佢同佢老公以前啲黑歷史

dp3sv 3aw3nn1

我得閒都仲會j下mihiro中出片，超正

麻美仲係咁正

佢勁多西毛

希崎Jessica、希志愛野

有冇mihiro合集seed，細個好鐘意

配上巨根

通常我地叫呢種生果做藍梅

經典

藍莓

吉澤明步已經睇到厭哂 以前睇佢因為松島楓引退

，

希崎拍到殘晒

麻美正...

Rio同初音實呢

但佢仲keep得好好 當然喇 好幾代退役哂佢都仲做緊...

佢地做特殊獨立部隊去突擊人地軍營一定戰無不勝

巴打識野最鐘意佢兩個

去印度軍營就知死

清水建表示：我全部都屌過

片唔覺 張相就顯露咗

未J過，有冇番號

屈機

麻美個陣有cancer

突燈dl套佢既av 支持下佢

果穗 BB

最撚正係果套痴漢電影院
最尾正撚到

番號呢屌你

新題材
1000黑撚vs小隊

西野翔

西野翔雖然肥
但是極淫
有一排極鐘意J

mihiro有中出？

求麻美 西野翔 經典link
聽晚想懷舊一J

套你老母路

上亞視果時直播扮推車

行入呢間房真係精盡人亡

果穗好正

點解無椎名由奈

初音實係我最初接觸av既時候就睇 依家佢都老了

睇錯激突
後面仲要有個頭字

我愛Stephy
着住高踭鞋嗰套好好J

優良基因

講樣希志第二無人敢認第一

套你老母路 諗到就已經打冷震 咁柒嘅詞語點打得出手

有著衫認唔到 邊個打邊個

嘩⋯一個時代既回憶

J開西野翔同明步

麻美真係好正

希志好靚女
麻美仲拍緊果陣都唔覺靚
但病完之後好似成個人唔同哂靚左勁多

成枱加埋比人屌左幾多次

應該未

佢個仔嘅人生會好難行

哇好撚感動

不嬲索呀屌你

麻美

放心 我仲有睇你的